陳同佳:我而家明落你面

陳同佳:我而家明落你面
又話一定要修例先解決到??
而家唔使WOR

唔好天真
唔該睇返個消息係出自邊度先
係政府策略黎